[COYS - 創造力 404 Not Found] 熱刺球迷吹水區 161

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
[black]
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/black]

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
19 - - Ryan Sesegnon 施斯隆
3 - - Danny Rose 丹尼路斯
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
14 - - Georges-Kévin Nkoudou 尼高度
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
7 - - Son Heung-min 孫興慜

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Luke Amos 阿摩斯

真熱名單Update @20190810 連會員名, 58人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

好垃圾踢得

尤其是你

傾

Ndom

kane 差啲

禁區都唔射波.

lm

脆都可以比now旁述吹奏

旁述: 冇左脆對攻勢有好大影響

唉

傾咁都唔入

八月

rubbish 呢下咁撚易食

牙傾好撚唔掂

kane

原來咁樣先係三十米踢法

三十米第一腳好波

事實係

八月傾

30米利幾對版 其他人係到做乜鳩 lml可以去死未？

rubbish

8月傾

冇eriksen
我們什麼都不是

Kwp 唔夠放

冇大力 前場創造力=0

八月病

好放啦佢，個人覺得

有幾次可以傳中既機會都簡左CUT入禁區
唔知係咪肥普落order

Homegrown位

雖然佢成日自爆
但不能否認kwp喺進攻/出波方面完全唔係佢嗰皮…

脆係知自己做緊乜
但冇能力做

除左toby冇人識踢波

到底踢緊啲乜撚野估唔到要比升班馬係自己地頭撚

正常傾番黎啦

一花同熱刺都反cup硬
大家定啦

八月KANE

肥當要用多D波
靠素同榮真係死得人多

自知之明

指人做

兩個只可以出一位

素素好似唔慣打左邊咁

上年8月入過波啦

兩年前點射都入嗰個傾去咗邊

8月呢？

LM好慘冇波踢

運氣已用盡
-6足球

UUUUU
林太甩波
反擊
D山派膠
射失
隊長開短
繼續UUUUU
無限loop

Kwp 算有進步左啦

30m心諗人都唔郁,點傳靚波

早段失波 久攻不下
肥普賽後: we deserve more

半場換走我唔該

下半場冇大力神唔撚睇
有冇人跟

呢個真， 個個企定定唔知做乜鳩

冇科唔睇

30米

咁你訓到9月先

雖然你食左屎 但換走你就冇創造力

見到rose kwp sissoko既傳中
先發覺成功傳中唔係必然

你班友開波前又叫大力走
依家又要佢踢

牙脆岩岩係西甲刷左助攻

搞笑咩佢係到有創造力

中堅都上晒
肯定有古怪

still icc

友賽咋?

打祖記喎 唔係咩

下季季前踢番英超邀請賽算啦

次次打完季前都好似唔記得英超點踢咁

你都幾廢下

迷返脆了

換入Dybala

脆please comeback

我寧願放牢騷出黎搏下都好過用少林

柏豪

Kwp 係好左，硬淨左，但d 決定都幾差

大家好 睇完上半場忍不住入嚟

暗黑兵法、想利維唔賣e23
一定係！
一定⋯係⋯
係掛⋯

傳球自動導航都廢?

我有啲掛住脆

i wont forget the way you’re passing
the feeling so strong

上年日屌夜屌脆 今年要上神枱了

希望完左今場 主會明白老蘭既重要性

433 / 442 是錯誤的陣式

完全唔會,咪又係uuu

主攻出ssk你係咪弱智啊肥普

佢果種身型點睇都唔係踢到英超後衛

仲要佢唔係快

好普通

大家咁快唔記得上年脆點樣累輸波

咁踢法下年歐霸都唔撚洗踢了

No son no win

暗黑兵法 唔買Lo Celso

車，你估出細walker會有唔同？
但細walker對弱隊都無貢獻

講真 而家比分唔係0:2已經賺左

公平啲今場都無出幾個常規正選

有無ACESTREAM LINK

何蛇：4312無人拉邊天然老鼠拉龜 得明買明賣同遠射

佢係度起碼有得鬧
而家唔知鬧邊個

反脆既開心左一個月
要自食其果

上半場踢緊乜嘢

老實 唔累輸波已經好過之前

但係人地隊波夾左都唔夠半年...

集中火力lml

八場不勝...

我地重有lml

鬧埋個垃圾傾啦

咁既垃圾都踢到英超，係咪笑話

我要向你地發出 不反脆通知書

屌

幾好笑 諗左幾耐

真係完全唔知lml有咩功用 所有攻勢都差唔多係由30米利發板

睇上個reply幾耐之前

行完散埋水先不反脆

唔L換人

可能一早喺賣佢嘅時候諗定，而家終於有得用

永續lml

幾時可以見到佢對腳斷開3截

A4呢腳

Lml廢撚到

暫時覺得柏豪好過30米

好過dele

柏豪係真. 領袖

Alli定LML
2選1

Alli for sure

夠膽帶波上前已經好唔同

有腦都唔會揀林太

不嬲都吹奏柏豪

屌 唔睇垃圾熱了
打機仲好

屌你老母利維

SSK

ssk

素....

素素解圍

痴撚線施素鳩你射乜撚野

SSK底線都唔中

衝擊99
射門00

哇 ssk連角球旗都射唔中 笑死

素finishing有無20

單刀橫傳！

嘩你好撚野啊

嘩.......

素正常發揮

望都冇望過個龍門係邊

我O撚左咀成10秒ssk

Cls

忍撚左Sissoko好撚耐 屌你老母

JM9......

????????????????????????????

同十幾年前 希斯基個球一樣
佢仲廢過希斯基

你老味正面對住個龍都可以射到U字型出界

後防又爆

ssk回左塘？

Ssk好咗一季打回原形

Finishing冇好過

Up the villa ! 我維唔易打的
周柏豪

大力b換ssk

ssk淨係用猛虎盤球就得啦

我愛柏豪

仲記得上年比vvd吊打

山狗差d送12m

尼當比利點解成日都唔射

素素走位好過ndom好多 成日搵到機會浪費

帶住個波衝入龍 OK?

因為有會員用左佢個名 燈死左

維拉 Mcginn 好勤力

柏豪有創造力
Welsley 夠大隻
Elgazhi 盤鈕

專重啦

生性啲啦

又黎唔識破密集

轉左4231?

屌你老母施素高 係咪痴撚線

節奏真係好撚慢

成隊慣左u 冇人接應到佢啲前傳

係，ndom走到靚位嘅話局勢就會爭好遠

30米 ~> 10米

大力換lml啦

Son下場出得未

阿榮陰鳩佢多D

我都冇人尊重

no

素越打越前，咩玩法

抖多場

下場係咪要輸10-0

換大力神未啊屌

仆街 Kane出波都靚過所有人

成日成堆人企喺人地條度防線唔郁
都唔知喺度等乜鳩
走位啦屌

個傅中係幾靚

牙傾D波不嬲靚

lml左翼 ssk右翼

得傾識傳中

全能到仆街

睇素踢波真係唯一一個球員我覺得比佢射100次都會全部唔入

咁既鳩陣打曼城 要開季2連敗了

唔係點解英撚要kane開角球呀

真

全能到x街

Ssk踢緊右翼？

八場不勝，____

AV換先

要搵人拉邊

又要估下換人時間喇
83mins?

素素唔識踢翼㗎咋咋臨換大力啦

89

好野呀肥仔又玩政治波
大力又唔出

沒有巨巨的80分鐘

30米都頂唔順要遠射

kwp咁細粒都勇武

成隊波完全冇進步過

送頭就有佢份

比人成個逗起咁款

人地快到

第一個俾狗拉

岀大力未

個個都鳩斬

和都唔會和到
咁既勢

下半場打 4-2-4 好似無乜用

打444先有用

好似拿度尼咁臨尾幾分鐘出

大力換WINKS大家點睇

換7嫂啦dllm

永續垃圾林太

肥普係唔係暈左

早左換wor

七嫂仲有得踢

今日素素差過winks啦

Now又笑鳩大力冇人要

廢

換左鳩攻

屌射咁細力拉美拿

lml

Lml高波都射唔到...

空門不入呀林太

Lml

LML 榮 素
3個都係屎

輸多場

柏豪畀白衫侵犯咗幾多次

笑撚死

個波冇力
質素有限

Lml dllm

是日笑話：lml

廢閪到仆街

大力角球 又過唔到頭柱第一個人

對面個MINGS救左兩次

大力神

大力

射去邊...

想訓

有咩人可以換

對面成隊般尼2.0咁

賣撚左我算啦廢到

Hea踢 識玩啊

好耐未睇過咁撚閪嘅波

臭換kwp 會唔會多D後上？

Dier

3個月啫

光刀換素鳩斬啦

?????

條新黑鬼流流地

16射門 1中目標

到底踢緊咩

會

睇住個後備list
換邊個都一撚樣

無son無野睇

V5: 諗下下季去邊先
色: 呢隊白衫富咸黎？
Dele: miss me?

宜家最開心嘅唔係維拉球迷
係戴巴拿

成班石像屌你老母唔識郁

好彩冇上船

kane出波，lml頂

史上最廢嘅R連亞軍

睇咗70分鐘，素素做咗ndom要做既嘢，咁簽佢 黎做乜

Ndom!!!!

wow n當比利

邊個話30米流嘅

？？？

尼當

仆你個街冇大力成班唔識踢波咁

Goal!!!!!!!!!!!

終於

尼神

原來係做前鋒！

射波素素一定唔識

絕殺既序幕？

hfuejhriwienndiwiwkm1msmdkd

ie7e72992oajajsbbdhdkcir9929484uj3jq8djfjjwjjejdjee

成場踢得最好就係30米利

地標+世界波
Rose2.0

新兵入波again

之後dier化？

簽佢嚟做素素做唔到嘅嘢

當比利

一定係大力

潛水先 冇咩事唔好搵我

啱啱邊個話素做到ndm既野
呢球素射既話

無大力 我地乜撚都唔係

Oh Tanguy Ndombele~
Oh Tanguy Ndombele~

00huuyyhuzidii38r848rknffff

Debut goal

手足
講多幾句

Ndombele!!!!!!

肥當

反新力架d仆街出黎面對

大力臣真係好重要

唔出=進攻便祕

大力一出成隊波生晒

沒有大力我們什麼都不是

Ndom躝啦屌

D傳中波好緊要

大力臣可否不要走

大力= (精神)領袖

講得好

出大力就即刻生返

希望盧斯素做到大力巨既野

Rose玩命

Lm球霸射上row z

有大力好唔同

贏到先算喇 1分就夠？

球霸又想射

完全兩隊波黎

大力射啦屌

大力今年唔走 下年免費走

呢度無大台

唔敢叫你躝了

盧有大力冇既突破

潛咗兩分鐘

免費咪免費啦屌你利維

救到

咁都救到

kane又想爭射

摩拉比人摸個頭好能好笑

成隊夾埋俾番個地位大力

創造力同經驗都唔夠啦

依家啲人牆咁擺法，個籠睇唔睇到粒波

d山倒掛

山倒掛

射到咁撚靚都救到

ajax好似入過一球

入完波隻新nigga又好似靈活左

咁靚都唔入對家個龍都著晒火

btw d山

自動導航咩

希頓其實不嬲勁
個陣般尼

matchup勝利buff

笑能死

係咁出後腳

素素今年會唔會破到蛋

超級大傻仔

佢唔應該係素素個種踢法

下場開始打全攻型啦咩野winks下年再出

柏豪都幾慘 冇波掂

根本唔同,唔好見人黑就以為一樣啦

手球喎

可能大力今晚就走

以後咪再打4312 冇人拉邊爭好遠

VAR 呢?

咁好人踢個波出界睇var

睇左大半場都似當佢素素咁用

30m有左大力D傳波變左踢法國隊果陣咁

Var?????

有冇得比返12m

咁都冇12碼

喂伸晒出黎喎

咁都唔check var

30m真係好撚似普巴

手掌喎屌你

點解無12碼？

唔係話今季唔理咩事中手就吹咩？

痴撚線㗎咁都唔睇var?

射左25腳

下 no handball

屌你右手黎唔撚係右腳喎

我淨係記得素個腳

A4都要殺埋上黎
就知道前面幾唔掂

個var用黎做乜

有冇人諗起以前葡萄牙個後衛沙維亞

上季路蘭迪果球都冇吹啦

警犬

今場兩個印花

下原來lamela仲係場上

屌你舊nigga唔傳

俾lml咪又係咁

再換nkd岀黎絕殺助攻

聞到臨尾香嘅味道

lml又推去人堆

傳左起碼有單刀射下先

正想屌佢呢樣

拉美拿做過咩

隊長太耐冇掂波

反擊 = ssk + lml

-6足球

Kane

-6足球無敵

-6足球
牙傾

咁都得

lml變返oppa會唔會咁黑暗

又波追人

Kaneeeeee!!!!

好波不如好運

LML搶到個波

留係度俾手足有目標屌

柏豪想哭

波子機之後個波又彈翻去KANE到

-6足球

-6

yes

又-6足球

GOAL!!!!!!!!!!

-撚6到

熱誠飛剷

Lml唯一貢獻

娜娜又然

-6足球never die

Lml終於躝

邊個助攻?

柏豪甩波

不過好開心

LML塊面咁青

嘩嘩嘩肥普居然唔換人守

順便幫kane破咒

反拉黨大敗

佢真係終極波追人 柒足成場個波又無啦啦跌落佢到

In -6 we trust

重生

LM

上年入左

報恩

周柏豪比人一推就甩波

搶完波功成身退

多謝lml

佢仲未拎黃牌

好好多

大力神插返好枝旗

帶波推邊掛

lml 唔理光刀？

Kane 都識goal

3:1 我印foyth

第一年既傾番黎了

批准

柏豪岩岩發緊夢？

識印一定印新力架

卡能力光刀！

留名

對抗性差就真

lml應該太攰

lml返回最佳位置

竟然換光刀。

光刀取代巨巨?

希望啦 唔好有心病

留意返係傾新場第一球

仲話賣大力 完場捉入房150k啦仆街

大力神入左黎隊波就正常返
走撚咗點算好

有黃牌

上半場屌果D 少林 KWP 肥當
下半場都打得好左

toby可以300k

素素助攻埋

印得

牙傾番黎喇

真係3:1

問題佢都唔係要錢

成隊夾埋俾肥普睇

係咪馬會開 8 倍

臨尾都有拍翻手

3:1
有手足要印科了

得 就咁話

印啦

yo

印啦巴打

push

印科

可以印了

印了

科打手又添一人

勁到

主: 多謝

8月kane不再？

4:1 印咩好

科科

有人印科

呢球順到

我素咁都刷到個助攻

主席

印Levy

nkd

係

唔印一世冇女 加幫馬會鋪草皮

lml啦

素素勁撚到 一控一推咁就過左2個

bale

4:1我印戴芭娜

諗緊印alderwierld 定berbatov 好

SissoLow

謝

無人支持印新力架

隊波可唔可以唔好次次都落後下半場先醒

脆

兩個新力架

痴線打維拉都好似用晒奶力咁

屌你平安鐘

AV 體力問題...
肥普Double Training Session
練到我地個個80分鐘打後體力還Keep 到

其實隊波打反擊根本好撚勁

光刀好似好快咀
係咪我睇得慢野多

但就要 UUU

光刀好撚快喎

Grelish幫到咁撚盡 兩粒都係佢帶失

但係得個快字..

大力可否不要走

sess唔識串 未去到力架隻黑啦

佢舖舖後備落場都係咁
一黎對面無體力 二黎佢本身真係快

U到對面無力

上半冇大力唔打逼搶好撚廢

你睇咗大半場uuu 光刀相對梗係快d

開左三倍速咁

佢好想踢
希望下次出唔係垃圾時間

Mauricio Pochettino
His magic you know

hi Juan Foyth

有明你叫

好撚多喎

收kwp靠中叫ssk/lucas 去邊 幾有效

E23真核 一上場成隊進化咗

用半場話俾主知唔好放大力

好
下場要哭了

有名你叫

大力臣唔好走好嗎

維拉體力下降都好大影響

成班玩政治

出返大力成隊生晒
連肥當都生埋

同你地講聲先
講還講 千祈唔好拎印科呢兩隻字黎玩

反勝個球靠少林迫搶，迷拉黨

希望某會然用A4紙印科算

絕地反cup

事實証明大力臣真係好重要，一落場成隊波進攻升左幾級

無可取代，求求你不要走

唔知cesolo做唔做到

一個禮拜內我變科fans了

即刻200K一嘢轟落去續啦

對面柏豪真係唔錯,有機就買佢啦

你見到既lml已經係最佳狀態

奇能力光刀

呢句真

踢撚完呢場 係人都開30K比大力了
不解釋

有點 手足都好俾面下

30k 屌你

一出大力全部人上晒電
連ndombele都頑皮晒

終於睇完，睇到個人好累，坐過山車咁

好似沙式朗咁等降班就買

30K?

大力+肥當+施素高

俾咗錢啦，今場都幾幫手

倒扣

仲要減人工

上半場真係哂時間睇

童工

主：咁你走啦

打少左個0 咪針

肥當黎到成隊都中意玩下TRICK
今日TOBY都有腳後腳打快速反擊

次次上半場都on9

仲要不解釋

see?

尼當果球去勢太勁條友避波

買對面隻麥堅啦

30K 隨時有手足請得起

winks又變咗雞肋feel

肥當係度d波創造性強左，但最fit一定係拍大力臣輪流派

一花同ccv都係一枝下場
都要躝

高速坦克

遲d 踢左閘？

2個中場都勁，柏豪係可以帶出重圍

佢有創造力但D波唔夠立體
同埋太多無謂動作

Dele: 嗱, 你地叫玩架咋

好普巴味

脆走後 今場有邊個要清算

隊buff

Lml
Lml
Lml
Lml
Lml

如果上半場有球係禁區頂俾人迫甩，我覺得佢打得唔錯，不過只係做駁腳，無乜再突破

山 第一球唔知佢咩事

觀賞性有既
點都好過少林原地插花先

山

lap >>>>>脆

就咁睇宜家中場最好組合係素掃波肥當突破大力派牌

佢只可以做駁腳
今日要佢打中間逗住補位即刻出事

lwp

kwp

skipp 潛力高過佢

啲cup波式向前傳學到十足十

下半場洪太拉左邊踢, 如果係屎屎龍

lamela 張牌係因為改左球例 要係最近邊線既地方換出

佢冇特別功能得駁腳嘅話其實即係冇用哂咗個位 要諗諗計

成隊波根本離唔開大力臣
Eriksen please stay

mom：戴bar男

大力臣一落場，幾腳傳波已經盡顯身價，肥當上半場禁區頂chok俾球霸頂高個球都有d大力臣feel

尼當成日都係到散步

娜娜

超級大傻仔！你估你識自動導航咩？

素素射波有沒50能力值？
七嫂盤扭勁，但沒視野，甩得好慢
過重比利好對板，好開心
大力十分重要，斬波分波都係
Winks咁接近CDM既感覺
Walker-Peter keep住進步雖則都有d格硬有時
肥花90分鐘全覆蓋

始終要解決沒oppa點破密集

肥當向前D波就幾落力跑
一回防就散步

ssk 2 assists

佢啲假動作彈出又彈入咁

何蛇: 踢主攻要拉兩邊

你都幾廢

我反而覺得係因為有肥當，完全釋放左大力臣9號半呢個位，不過拳王出得番又唔知點擺嚕

Winks真係好廢
唔好再出佢打正選

素素應該係冇買射門dlc
7嫂扭入人埋技能5*

大力落黎控制晒D波既節奏

系

harry返來了

第一場將就下,son初初黎頭幾場換出時虛脫咁濟

大力會走啦 呢場畀皇馬睇辦

反勝一刻

點解我會Block 7 咗佢

佢要打素果個側邊掃蕩補位
打中間逗住同轉邊真係唔掂

馬會首發事項計邊樣

佢唔啱打舒服佐嗰位
打翻4231個2好好多

求求你不要走

我：隊波d人唔走位既 傳親波都企定係到 點踢

佢係里昂都好似成日比人屌hea 踢
不過可能因為佢真係唔係個種 kante 型中場
真係似普巴多d

拖舟：打升班都冇入波助攻，不了

咪分化 佢係脆皮

拳王打後備好過，不過佢係肥普契仔

解決方法應該係買埋里昂個Aouar

俾啲時間啦 u慣嘛

佢係少有有創造力嘅黑鬼

代表作只有某年歐聯對皇馬好J

應該儘了
已經無進步空間了

我地大黑9素素，唔需要

逗住全場喎,世一料黎

Kane MOTM

佢d傳邊下下都俾後幾呎

諗起Mason

肥當比利>普巴
素素>Kante ????

mason高汁d

上季我已經係咁屌佢冇技術 面對面都可以傳失

質素有限做輪換啦

廢過Mason
希望skipp生生性性 進步

唔好屌咁大力
話晒自家青訓 又靚仔

上年歐聯好大程度都係輸佢

點解冇人讚kwp

咪提喇....

成隊ajax咁

有咩位讚？

唉 出科贏咗啦

我覺得可以

winks 我唔介意留黎rotation
主力不了

Work Rate 呢樣野...
肥普可以幫你慢慢train...
L/L 都可以變 H/H

轉邊落倒西都唔知做乜撚

好穩wow

同dier有得爭吓

你射波好大力好有勁

鬼佬好多讚

後備可以留嘅,我地又唔係鏝

下半場好左

我寧願要winks

大力肥當同locelso
出晒先係爭冠陣

呢個我認同madon有時高速插入幾好，有時又會係禁區頂出現靚位

#thfc Vertonghen confirms he is not injured when asked in the mixed zone.
@Dan

睇盧車素D數據
佢都係似頂少林個位

如果肥普真係442就出齊e23，ndom，Low啦
如果唔係唔夠班踢

左腳仔嘛，唔好浪費

高呢?

續約問題？

鬼佬好多迷脆添

唔好鬧走

利唯千其咪on9放大力
3個叫做岩岩好咋

但後備都無 唔係真係合約問題..

仲新。。。唔好話比人知，我覺得好個科夫

佢好尷尬

其實係
有大巴佢走得

好驚訝啵，唔係激嬲方丈呀嘛？

劇情，冬季轉會發生

我無睇過locelso任何片，因為自從當年睇完少林d球王片之後呢個世界咩都係呃人

442之中既2，拍住傾

下場準備比鏝456

超人唔好扭計 第一球有佢應該唔會失

下場5中堅陣

btw 禿盧真係同son 唔係同一個水平
hat trick 都係咁話

你睇locelso個樣會睇到佢有火
睇lamela係你自己火

我睇過30m啲球王片

果然無令我失望

我地Oppa打唔打到？

lm 起伏好撚大

睇住lamela搞到要出火

No

今場冇位俾佢走
企中間斬高波玩9佢

Lucas更適合後備

Jack Grealish has now lost each of his last 19 Premier League games:

2014-15: LL
2015-16: LLLLLLLLLLLLLLLLLL
2019-20: L

The streak extends across three seasons.

新bale

唔穩定

無空間功力減半

唔知點解佢正選親都閪

黑腳來吧

禿盧禁區混戰一定好過son,佢助攻俾肥當個球個下假動作真係fake到空位出黎

打阿出得未？？

同科一樣停埋下場

小範圍son唔會勁過學界好多
但盧係世界級

Kane Son/LM
拳王/LML/Celso
大力臣 肥當
素素
肥花 V5 A4 A24/KWP
隊長

要不是佢偷個球俾kane反cup,今晚應該屌到佢化

謝謝你

大家有氣有力佢無咁多空間發揮，相反佢後出對人地無咁d氣，佢出腳快，同速度爆就咁有優勢

Son啲first touch都屌左幾年

路斯有番全盛時期既水準

位置問題，佢唔好前過kane得唔得

對鏝冇son 好傷
son 打強隊好過弱隊

仲多左打埋防中位

禿盧D小範圍技術好好
但整體打法一定要有空位比佢走
無位走就廢左一半武功

kane又好鐘意打後

佢個心態有用

素素個位我會擺Winks/wanyama
素素做唔到last mam

我覺得係球霸成日回後
咪搞到禿盧明明係矮撚都要頂最前線咁ON9

知佢比波好、分邊都靚，但係佢後左就冇人接應做終結

Son既踢法係要俾空間佢走動、帶波同射波，呢樣對一般無乜速度既後防會有好大威脅，不過佢first touch 當然無禿盧咁好

所以Alli就出現了

佢兩個身型調轉就fit曬

王馬簽neymar
大力唔洗走嚕

冇老蘭點打鏝

希望會簽約啦 有佢真係差好遠

而家買左人分資源佢可以上翻前線勇武

大力: 開30k俾我仲好意思叫我唔好走

係今場3中場中 on99

仲要解釋都冇

反了反了

如果Wanyama踢得番起，佢做last man會係最好，不過睇番頭先個場，Winks不了

皇馬要尼馬
留名仆街

我記得當年avb 試過 dembele paulinho capoue
完全唔知做乜鳩

禿盧FIRST TOUCH好但推果下成日推到離晒身
SON就掉返轉推果下癡腳

即插即用高汁中場

好難好似打機咁完全分工清晰嫁
除非個個都好似素素咁功能咁單一

如無意外dier/wym是但一個要走 skipp要上位

大力無人要
續約啦好無

果時既大屎忽仲未爆發
保連奴又係不射男
卡普對佢冇乜印象

聽肥普個訪問似隨時下場超人都唔出啵

似賣意粉

Ssk 上年掂係因為用活力體力彌補曬技術上不足
同埋佢係中間同右閘之間嘅half space 全上全落 跑到好似踢多個人咁
當然仲有係佢同脆嘅默契啦
而家搭kwp 好似唔知點咁 係下半終於似返d 樣 有返d 小組

卡普踢左半季中堅

skipp會偏進攻性同向前多好多
依家睇會係Ndom後備

講左咩？

純粹paulino水土不服啫

講真 要玩野點解唔早d 玩

假英人

記者問佢今場唔出佢 係咪佢做錯野 會唔會之後都唔出佢 然後肥普就打太極話隊波最多可以有25人

卡普當年阿狗傳過買，初頭以為係好野

dembele capoue paulino3個類型都難夾啦
都要得閒玩下波個種黎
無球跑動叫多啲嘅都係得paulino

仲有話個個位都夠人可以打到

冇人想買

當年好似吹佢係巴西林伯麻

雲耶馬係咪拎到英國VISA啦

5支空炮

係
但同國家隊判若兩人

上面有兩個我地都空咗

係
係巴塞同恆大個種終於表現到

Bruno唔算啦 轉會費都未傾掂

當年簽佢個時J到我呢

下場點打鏝

Dier通天老倌，打後備輪流都可以

放咩位都打得唔好，算唔算個個位都打到？

其實可以翻番去試右閘

好過wym啦都

一定打死守架啦 希望lucas偷到雞

對面個mings好勁下
又有長波
重以為AV咁貴買隻水貨英撚中堅

諗起黑山成日被人打反擊個時被對面拉走

20m 抵到仆街

所以唯有希望肥普原諒超人 出返超人

今場winks令我諗起阿狗傳奇球員 神丹

中下游成日執到好野

好頂得 頂走咗好多球

對面兩件中堅都好穩
所以肥普轉442/4231 拉邊打佢兩翼好有效
上半場諗住中出對面 但中堅太勁

好串但又好岩，搏唔到

迷素分子

下半場eriksen入黎 變左鏝咁打
Lml lm拉邊
雙閘收入中間 eriksen打10號位 尼當打dlp 素素btb

我記得佢岩岩黎個時除左打中堅之外，亦都打過右閘，之後肥普改造佢打防中，條仆街成日傳醫院波，仲打防中不過可能佢係契仔拳王既伴侶，所以肥普先留佢，用黎慰藉下拳王掛

不過隊波始終唔係特別叻去底出平波 下下要45度斬

所以求求你不要走 宜家呢隊成隊最中意就係你

hehe兄弟好似拳王有女之後解散左

暫時我醒起只有光刀，季前一閃。

尋日食早餐圖兩個都唔係一齊坐
拳王依家好似同kyle 仔 fd

hehe兄弟既時候兩個都ok既

林鄭式發言
Mauricio Pochettino tells Sky Sports about the decision to not play Jan Vertonghen.

"With all the players fit you struggle to find a starting 11," said Pochettino. "We have more than 25 players and everyone needs to understand we have plenty of good players in every position. We can only play with 11.

"It's always the judgement of the manager and the coaching staff. After five years I'm going to play the players who deserve to play, there is not any issue but my decision today was play with Toby and Davinson to provide a good balance for the team."

之後派路高開低走
拳王迷上做通渠佬

唔係林鄭喎 有骨喎
可能講緊唔滿意佢季前賽同練習果陣表現

兜個圈話超人唔deserve

’It's always the judgement of the manager and the coaching staff. After five years I'm going to play the players who deserve to play‘

黑山咁嘅表現都deserve ?

點解要強調教左5年？
唔通真係有內幕？

倒掛

肥普大力唔係完全fit 先唔出佢

話

香港咁既時勢令我唔會信記招了

有錢咪可以起大台

toby 同黑山已經係行之有效既中堅機制

超人都無埋
下年用d山+科咩

超人會唔會被送中

8倍get

冇留意張牌點拎番黎

好似話今年一定要由中間換人
lml冇係中間走

對面個Wesley大家覺得點

派我未

要睇多幾場

兩個都想印

如果只係計身位同走位
咁巨巨都踢到英超

即係麻麻地?

尤其維拉下半場咁踢法 比個kane佢都唔掂

要睇下佢對其他隊先知

事實上升班隊最重要都係對同級球隊贏到

用維拉對big6做sample
佢可以踢啲咩比你睇

係，所以如果真係想知佢實力，最好睇佢對般尼啊，般尼茅夫，永昌官，金絲雀依啲

最有睇頭暫時係mings 同入波果個
好跑得同勤力走位

理論上對強隊
後防同做反擊個個就最易表現到
因為通常都守勢波

除非好似琴日金絲雀對利咁，鬥攻，咁就更多人show到表現出黎
雖然大敗，但好多表現其實都唔算差，甚至有啲仲幾好

隻傻撚山狗以為可以做多一次

岩岩肥普又針對富咸 話買太多人好難夾隊波

個個McGinn今日直頭係對面真核啦

eriksen真係好好好重要…………

訓咗冇睇。栢豪第一場於熱刺主場嘅比賽打成點？

U

幫咗我哋好多，佢對熱刺係真愛

尋日射31腳中7

有冇尋晚J片

原來追和嗰球都係grealish被逼甩先有之後角球
姐係三球都關佢事

Kane 成晚好多起腳，上半場幾次都差少少。
希望今年佢可以專心做番殺手角色同保持狀態，上年就係差佢。

你想收不反脆通知書？

屎屎防守仲鳩過rose, 唔知佢有乜前途

人地19歲踢左120場 你19歲做過啲咩

唔知佢係肥普手下有乜前途囉咁

七公得十八歲

琴晚rose一個踢哂成條左邊，你老婆拉唔拉邊都係垃圾波

下個po Topic

下個po—大力臣可否不要走

今個po推得好快

Oh Tanguy Ndombele
Oh Tanguy Ndombele

You know I ball like Ndombele~~

竟然唔講自己醫好個八月病

上季破咗了

rose debut goal
dier debut goal
ndombele debut goal
defoe debut goal
mido debut goal

lo celso

Ok 下場比佢正選 debut

v5係咪傳緊會走？

Dembele係咪都係debut goal？

Lucas都有人屌

Pukki

我覺得佢琴日真係麻麻地

戰術問題多啲

對面冇空位佢冇得爆

戰術問題，下半場LM LML都拉到好邊，雖然無咩表現，但中間空位多左

ssk 都上到好前
阻撚住哂

中場中SSK + N28好勁，咪鳩再搵SSK做波

佢踢左一陣右邊 d出波廢過脆

"I hope that Jan, like other players who didn't play today, they need to work hard to wait and find the opportunity to play and when they do, show that I am wrong when they didn't play."

嘩嘩嘩暗示湯根唔夠hard

堂堂比利時cap王兼第三隊長俾肥普撚

明示了

佢熱身賽都好差

單腳踢都勁過山狗啦

覺得唔係咁簡單
toby唔簽 大力唔簽 湯根突然雪
rose話走 脆話有事發生

阿根廷幫 vs all

我覺得係人工問題
出事個啲大多都係接近30甚至已經30
係球會角度係好難offer份靚約比佢地
甚至要整調薪酬架構嘅話，唔理上調定減薪
依班都係最易開刀個堆

不過大力神就唔計啦 佢2年前都已經話走

希望係球員領帶 夾埋黎一齊反9利維

素素得一個功用就係反搶中路推進 千祈唔好要佢做多一多就出事

唔好入對面禁區

唔好起腳

湯根應該係老化得太勁 肥普唔敢出了

平心而論唔比黑山爆下，佢又唔會成長既

素連傳中都西

真，無射波制攪唔掂
中場中啦爆後防前要過素都係一件難事

所以RB都唔得了

我諗素素出平飛好過斬45度

好似獲加咁大大轟埋去搏大霧可能最好

素素係要玩以前lennon, 硬爆落低然後吱個濕鳩波果隻

究竟點解比人打都要比人拉

其實我覺得肥普算公道
你睇下派路無傷無病出都無得出

Dier前兩日先full training

今場睇得出冇咗大力臣真係差成班波，連升班馬都打唔掂，放咗佢真係收得皮

肥普仲要死打4312/433塞中間戰術

塞中間戰術本身已經易守，好靠走位組織攻勢

但尋日班撚樣淨係識企喺到等波

上年打多蒙特靠晒湯根渦

冇E23 冇Low打唔到4312啦

深水埗手足

狗又吠

北角記者都好慘
又比人打 又冇人幫

好威wo

Spurs have won 37 league games having been losing at half time. This is a Premier League record.

(BBC Sport)

愛蛇又玩半場神調動

Jose Mourinho: "Four teams can win the Premier League, Manchester City, Liverpool, Tottenham and Manchester City B team." #thfc

屌你老母 地鐵站裡面射催淚彈

真係好on9

死全家

公安亂鳩咁嚟

謀殺香港市民

好明顯多咗班武警落黎 唉

[member]巴打要小心啊[/memebr]

自己7咗

好攰...

放鬆唔到

10點，舉報

咩黎 想做野

屌你老母 明目張膽玩滲透

好撚想喊

無恥到

好無力 今日咁

仲講咩仁義道德
真係不了

眼...

大家頂住
可以嬲可以屌可以抖下
但唔可以灰心

好嬲

好攰

王婆婆

痴撚線 好撚嬲啊

光

復

香

港

黑警死全家已經係便宜左佢地

1000